希古恩個種廢真係唔係一般既廢

仲有個美沙，唔知做乜9

Welcome to Chelsea

阿根廷最勁個位係球証

美沙廢撚到咁 場場有得踢
大巴拿出都無得出

仲有迪馬

迪馬上半場好生猛wo

上半場有返以前小小野睇，應該之前喺巴黎隊得野多隊到廢哂

下半場冇氣踢得勁鳩

無計

美沙同 係契仔
正前位得希古

美沙真係正一契仔黎
控個波都未識控 仲要鳩斬唔到位
咁都場場有得踢

迪馬好垃圾

佢成日打斜睇野，射波當然都係斜既

搵rojo打佢個位仲好

幾時教dybala含撚